點解女人黎m可以成日燥底？

身邊有好多朋友一黎m就會成日燥底屌鳩d人

嚟m只係藉口

有邊日唔係黎m?

冇嚟都可以成日燥架啦
嚟m 同 女人燥底 唔係必然嘅因果關係

閪痛咪燥囉

谷緊M,就嚟M,嚟緊M,嚟完M。

無論幾時都可以用嚟M呢個理由發鳩你脾氣

女人由出世到死，曰日都燥㗎啦